香港人 要善用人數優勢

和理非非嘉年華 103萬人 政府完全唔care
今日包圍立法會 佔領夏𢡱道 雖然人數比狗壓倒性地多
不過只有少部分人敢衝 大部分人都係物資同撐場多
狗一放tear gas 敢衝嘅同唔敢衝嘅距離愈拉愈大
得返少部分人同狗硬碰
啲唔敢衝嘅人其實冇發揮到最大作用

而且今日狗真係癡撚左線 再有同樣佔據陣地 同狗硬碰硬嘅活動 相信各位唔敢衝嘅戰友都可能會縮 會怕 唔適合打持久戰

而要令香港人嘅人數優勢發揮功效，自然就係要

pish

pish
見到今日班義士覺得太少人會企硬
唔衝嘅覺得好無力
我好心痛